[核彈]林鄭如宣佈成立獨立調查委員會，仲會唔會上街set road block圍黑警?

會
唔會

好驚...林鄭呢招以退為進可搞散呢場運動
公佈完之後拖返兩個月 之後同你講佢都係決定搵佢自己友入去做咪仆街

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈